各位義士可唔可以保護下自己

呢幾日咁撚多post講自傳
講到咁撚真咁有感情
頭盔又唔戴
想引狗上自己屋企？
依家講夢境都好危險啦
描述得咁仔細
比狗跟蹤到就仆街啦